一直以黎,中國人有咩傳統特質?

衝衝衝
做乜撚都要行頭先

偷呃拐騙

各家自掃門前雪

執輸行頭

一有錯，就硬係話人地錯先。

明明唔會罵，都係都要避個責任。

貪
直頭係國粹

有無人覺得李奇講
貧窮
好好笑

表面上就扮晒大方 背後就度縮